###Uniquement en android
 

#Installation :Avant d'installer le plugin:

## Modifier dans le fichier DecathloNUpdater le static maj dans votre version en respectant le nombre de tableau :x.x.x soit x un nombre non négatif et non décimal
##Ceci dit prendra en compte la version courante ,

##Vous devez avoir un plugin suplementaire cordova-plugin-file


#  updatemes : function (arg0, success, error) :verifie le mise a jour et previent s'il y a un mise a jour 

#Retourne un objet(
##  lastVersion:La dernière version installé
##  actualVersion:La version donné en argument
##  miseajour:un boolean pour voir si la version actuel est a jour
##  message:pour voir si ca marche :
#    )

#    install:function(arg0,success,error) :Permet de mettre a jour l'application STOCKE DANS L APPLICATION MOBILE :(ATTENTION ! Ne peux pas prendre comme parametre ,celui d'un site internet et celle d'un element privé ,cela ne fonctionnera pas  ,impossible ):Si le fichier apk est introuvable, une erreur va se declencher lors d'une analyse de fichier  (Ne retourne pas de callback pour l'instant)
/!\Ne pas nommer le dossier /null dans le fichier :RISQUE D ERREUR 